就到平安夜，又有一大堆處女要破處了😔

然而毒撚就只能等待成為魔法師的一天

這是因果循環